【港式遊行】領先全世界４大特色：部署再部署、保留體力、小心民意、唔好衝

真係得香港人示威咁斯文。
不過似乎最多人buy

就算你唔係三毛
咁撚戇鳩都係要block